求助文宣點覆FT?

我用小學雞英文投訴FT做咩將連登仔篇文下架，我比左495蚊一個月睇佢 DKLM!

跟住FT覆我

Many thanks for your email. Regarding the letter that was published online on Thursday June 20, the authors gave us fake Cantonese names. We learned of this deception after publication and immediately took the article down. Although we understand the sensitivities around the Hong Kong protests, it is not Financial Times policy to run anonymised or pseudonymous names of any form in Letters to the Editor.

We would like to assure you that political pressure played no part in the decision to take the story down. We have invited the correspondents to send a fresh letter covering the same topics using verifiable names.

Yours sincerely
The Letters Editor

--

我想求助文宣組，用d勁英文寫篇霸氣的回覆。我想講

1.點解匿名就唔得？好多時新聞都係quote匿名人士
2.咩標準？
3.內容真實點解不可以登
4.用linden chai 同kong lui係有代表性，代表整場運動的關鍵 並不是惡作劇
5.你地以為唔係真名就下架 不去了解來龍去脈實在太不專業
6.今次社運就係無身分
不講名、不見樣
Financial times 根本未明運動精髓
Shame on u

最後i have terminated the subscription
Shame on u
Deeply sorry abt that

唔該文宣組幫手